有無巴打比人盜用過信用卡？

岩岩比人盜咗USD3千幾銀 買機票
即刻打去cut卡...
佢話會調查筆數...會唔會有機會調查失敗入我數

唔會 不過要去報案又落口供 好麻煩

買機票都夠彊盜用信用卡

Turkish Airline
應該唔似香港人做

不過今個月 我另一張信用卡都比人盜過HKD0.07
喺日本lawson 買野

究竟係咪我啲資料比人攞咗

好撚驚呀而家........

有呀
美國果邊有間登記係中蟈人既傢私鋪買左個HDD
我係PAYPAL 順利拎得返D錢

試過 USD70 荷蘭買電話卡，一個月左右銀行退返款，無報警

一個月

Btw 我聽日係咪要去警處備案？

試過俾人喺遊輪上碌咗折合十幾蚊港紙嘅外幣，之後打上卡中心，即時cut 卡

有試過俾人碌左間台灣酒店，7百幾蚊港紙

境外多數退得番

試過兩次
一次係paypal account 比人用左黎買野
paypal即時覺得有可疑就打嚟問我有冇買過野
我話冇佢之後退返比我
第二次係張渣打比人喺英國碌左三千幾蚊
打上card center 佢幫我hold 住筆數唔駛找先，另外再調查
過左兩星期左右佢搵左果間舖嘅收據、收件人同地址比我睇
另外加多張聲明，話如果唔係你碌嘅就簽左佢
簽完過多兩星期佢就成筆數 waive 咗